GME幾時變咗避險資產

大市升GME跌
大市跌GME升
上帝係咪已經創造咗完美嘅負beta資產